好多年前行過高登 俾人問過高登論壇係邊到

我細個唔識諗都無諗答左個答案俾佢 個個人口音唔似香港人
可能係我搞到高登俾人收購
可能

聽講國安當年查高登論壇係高登商場查左好多年
花左大量人手同維隱費
至近年先發現高登係一個網上討論區

而家高登都收收地皮，先靜雞雞話俾你地知啦